［做一日分化撚］旺角都撚唔掂 點去金鐘

忍唔住做一日分化撚，交低d相反意見

事源睇左呢個po 發覺對金鐘個意識仲停留係上年

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

有冇留意近堆狗快手左好多？出車到deplo中間己經唔似之前有咁多air time畀大家聚人行行企企。旺角四通八達都撚唔掂，金鐘袋口仲有機會畀你慢慢調動？

而且上年仲要小小地顧下國際睇法同擔心行動影響經濟，今年經過武肺成個國際形勢大地震，美中進入左撕破面皮既階段，柒婆亦都唔怕本地大商戶反彈，成班加入再出發不論受統戰定威脅，但己經唔再係政府阻力。

當日會出既唔會阻止，但都係提番大家，咁多不利因素下出得去，唔該做足覺悟，手按核彈：奪去或失去既覺悟之後先好出門口

紅色大字 光 時 香 唯 連豬嬲嬲連豬斬斬

【立會要初選 「三不投」聯署】：

過去一年 我地或者有覺悟失去
但對於奪去 從未有覺悟

自推

自推X3

自推x4

自推x5

自推x67

自推x8

咁應該點呀師兄？

自推x9